多行不義必自斃

善惡到頭終有報